民航局向國泰航空發出重大航空安全風險警示

全力打壓國泰員工參與罷工

大撚把大陸人坐國泰

全方位秋後算賬

正呀，全公司啲人一齊返去話有支持過，個個都唔洗再去

支那狗真係好多賤招

根本去大陸係唔需要飛機
我哋有高鐵
咁撚貴起條高鐵又唔坐
應該這呢個時候大幅減少去大陸嘅航班
等佢哋坐高鐵

烈士邊會飛大陸
人地飛開歐美

飛機唔安全 國泰唔安全

坐高鐵啦柒頭

因航真係代表香港人航空公司